Tesla 盤前爆升2.52%，衝呀屌你老母！！！

最後機會，大特價即將結束！！！
火箭預備發射！！！
上呀屌你老尾！！！！

2.5爆乜撚呀

連續兩日特價，今晚2000見

一千入 但得幾股

個個睇緊4000啦

本身有貨 開始想走

大過0都係爆！

push

約左經紀後日睇樓
過兩日上硬2000

5000會考慮下

睇多幾層，到時鍾意既就買晒free money

買埋個經紀都得

火箭即將升空

2.5 zzzz

真係好多on9想tesla死

以為舊post 原來日日都開

眼瞓就較定鬧鐘930睇火箭升空啦

Elon musk一日在生， tesla都唔會死

965蚊有貨, 重倉100%, 今晚book邊條女玩好

呢個post要狂推

就幾條一齊啦

最多兩條, 兩條以上冇咁多轆賓週

重倉100%有幾多股先...

我就唔信你係965成副身家推落去
實係一路升一路加倉

你睇返我啲post啦

日日吹奏

呢個post keep住推

1

推到收市

又跌咗幾個post, 我要推撚爆佢

跌又話驚跌
升又話驚高追 冇位入
橫行又話冇力

依家俾哂機會都唔入 遲下唔好後悔

兩日, 好快你要找數

盤前升得好假，大家唔好比大戶出貨呃到

又話有員工武肺？

燈得好

大佬 我全倉100%貨呀, 點會喺度燈呀

每日一燈post 又出現

樓主係沽緊果位 唔好笑佢啦

啱呀 連登燈力就係靠呢啲

今晚升到2000, 冇貨嘅就唔好喊

人地改善人類生活，阻止人類滅亡
樓主走去沽佢
做衰嘢折福呀，值咩

日日盤前都升㗎啦，日日都開po吹奏

機會係留俾有機會既人

同我上呀

盤前已經低，點衝1600

你講嘢呀, 1544 呀

Ching 你日日咁燈法，好難搞wo